鏗鏘集 文簡短總結

<<當阿富汗和美國都願意跟塔利班坐下來和談， 為什麼香港不能呢？>>

文中鼓勵投票成立一個有公信力的和談委員會。
這個會甚至可以繼任獨立調查委員會的工作， 畢竟這次警隊中混了太多殺人魔。

紅十字會的價值觀其實十分靚。理大被圍， 如果入去救， 首先確立唔到醫生安全， 第二， 開了入口會偏幫左示威者走，身為理大生， 熟悉校內， 卻擇地而守的策略太錯。即使他們爭取的理念我沒有反對。

沒追太多新聞， 希望不會寫得太錯。

因為香港政府先係塔利班

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

有一半係個人意見。。。
鏗鏘集講嘅野靚好多。